\beginsong{La mia anima canta}[
by={TM: Gen Verde},
]

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Intro: \[G G C C G G]}
\endverse
\fi

\beginchorus
{\[C]}La mia \[D]anima can\[G]ta
la gran\[E-]dezza del Si\[A-]gnore,
il mio \[B]spirito e\[C]sulta
nel \[D]mio salva\[G]tore.
{\[C]}Nella \[D]mia pover\[G]tà
l'Infi\[E-]nito mi ha guar\[A-7]data,
in e\[B]terno ogni crea\[C]tura
mi \[D]chiamerà be\[G]ata.
\endchorus

\beginverse\memorize
La mia \[A-]gioia è nel Si\[B-]gnore
che ha com\[C]piuto grandi \[B-]cose in me,
la mia \[A-]lode al Dio fe\[B-]dele
che ha soc\[C]corso il suo \[B-]popolo
e non \[G]ha dimenti\[G]cato
le \[C]sue pro\[C-]messe {\[D-7]}d'a\[G]more.
\endverse

\beginverse
Ha di^sperso i su^perbi
nei pen^sieri inconfes^sabili,
ha de^posto i po^tenti,
ha ri^sollevato gli ^umili,
ha sa^ziato gli affa^mati
e a^perto ai ^ricchi {^}le ^mani.
\endverse
\endsong
